【突發】ICAC拘捕至少兩警涉收賄包庇夜場 不排除有更多警員被捕

再有警務人員涉收賄包庇夜場被捕。消息稱，廉政公署早前接獲線報，指多個警區疑有警務人員涉嫌接受利益，向區內的娛樂場所負責人通風報信，披露警方調查的機密資料，並向他們提供意見或協助。據了解，深水埗警區一名軍裝警員及旺角警區一名刑事調查隊探員被廉署人員帶走調查。

廉署相信有更多警務人員涉案，正展開進一步調查，不排除有更多人被捕。廉署發言人回覆查詢時表示，根據政策，廉署一般不會評論個別事件。

真正警黑大合作

阿Sir收片唔駛你教

打擊警隊士氣

個別事件

唔係佔中阿sir使乜包庇夜場

會唔會圍ICAC總部?
倒退40年

黑警又贏

個別唔犯法？

警方發言人重申，警隊非常重視人員操守 ，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息。

無話唔係犯法，只係

警察唔係個個都係好人

交人

反正都係好人

捉左又點？有排審，審判期間有糧出

唔係個個警察都係壞人

最大犯罪集團

今次無休班?

爭取收規合法化

消息稱，廉政公署周四(16日)中午在深水埗警署及旺角警署調查後，帶走約4名警務人員，包括現役軍裝警員及特別職務隊員人員，職級由警員至警長，其中一人是女警；而廉署今次行動，緣於日前警方一次掃黃行動中，在一個賣淫場所遇上兩名休班警員，當警方在場調查期間，有人開後門讓休班警員離去。事後有人向廉署舉報，廉署人員調查後，昨到警署帶走相關人士協助調查。

跟本就係垃圾職業

大家都係為呀公做嘢何必狗咬狗骨

廉記想做返套好戲洗底？？

查咗689 未？

軍裝散仔都有 邊夠班收片呀

又傷害到警隊士氣啦，icac幾時道歉？

休班叫雞 , 值班當災

ICAC我屌你老母呀！

ICAC逼害猶差
可恥

屌蝦兵蟹將死開喇，打大老虎689未
支那式反貪行動

警察都有好人，唔係全部壞人，icac正仆街

呢個就係香港犯罪率咁低嘅原因

係食免費雞呀

你地冇做錯

一語道破

連攞幾多分

警察真係全部紀律部隊入面犯罪率最高

個個都係好人
ICAC都拉

叫左佢揸正來做嫁la

先唔好講警察犯罪率，平時我哋報警，最簡單就如鄰居噪音投訴，班廢柴嚟到十次有十次都係話呢啲我哋無得做，試問又邊會有人犯法？

新雷洛

因為噪音條例真係寫得好然HEA，全日24小時只要令人滋擾就叫噪音
但咩叫滋擾又無法官解話，又主觀又好少告得入
所以從來只有勸告
加上你叫到差佬上去，D人識玩嘅即刻收聲，你真係吹佢唔漲

阿sir 做野唔洗你班老廉教

大和民族又中，警察唔一定係好人

時光倒流70年

阿sir犯法唔使你教